\subsection{Utilisateurs}

\begin{itemize}
    \tightlist
    \item Harry et Bradley, spectateurs
    \item Elise, organisatrice
    \item Camille, visiteur
    \item Achille, propriétaire
    \item Bob, administrateur
\end{itemize}

\subsubsection{Rechercher un billet}

Harry, notre spectateur, cherche à aller voir un spectacle qui
correspond à ses besoins ou envie, il devra renseigner ses critère et le
site répondra en conséquence

\subsubsection{Acheter un billet}

Harry a choisi un événement, il cherche à acheter son billet sur la
plateforme.

\subsubsection{Annuler une commande}

Harry ne peut plus se rendre à un événement pour lequel il a un billet,
il cherche à annuler sa commande et à se faire rembourser.

\subsubsection{Faire valider son billet}

Harry a acheté un billet pour un concert, le concert est dans quelques
minutes. Harry avance vers le guichet et passe son billet dans la
machine. La machine scanne son billet et le valide. Harry reprend son
ticket.

\subsubsection{Invalider un ticket frauduleux}

Harry a acheté un billet pour un concert, il est accompagné de son ami
Bradley. Le concert est dans quelques minutes. Harry avance vers le
guichet et passe son billet dans la machine. La machine scan son billet
et valide le ticket. Bradley n'a pas de ticket, alors il décide de
prendre le ticket de Harry et de l'insérer dans le guichet. Le guichet
invalide son ticket. Bradley reprend le ticket, et ne rentre pas dans la
salle de concert.

\subsubsection{Se connecter}

Camille cherche à se connecter sur Euphrosyne. Elle se rend sur la page
d'accueil, qui lui propose de se connecter.

\subsubsection{S'inscrire}

Camille cherche à s'inscrire sur Euphrosyne. Elle se rend sur la page
d'accueil, qui lui propose de s'inscrire.

\subsubsection{Se désinscrire}

Camille cherche à se désinscrire d'Euphrosyne. Elle se rend sur son profil,
qui lui propose de se désinscrire.

\subsubsection{Organiser un événement}

Elise cherche à organiser un concert avec sa chorale. Elle se rend sur la
page d'accueil du site et choisit *Réserver un lieu*. Sur cette page, elle 
peut organiser son événement.

\subsubsection{Consulter ses événements}

Elise cherche à consulter les événements qu'elle a créé. Elle se rend
sur son profil, qui lui propose sa liste d'événements.

\subsubsection{Annuler un événement}

Elise cherche à annuler un événement. Elle le choisit dans sa liste
d'événements et le supprime.

\subsubsection{Modifier un événement}

Elise cherche à modifier un événement. Elle le choisit dans sa liste
d'événements et le modifie.

\subsubsection{Proposer un lieu d'accueil}

Achille souhaite louer sa salle de spectacle. Il se rend sur Euphrosyne
pour ajouter les informations concernant son lieu ainsi que les dates de
disponibilités.

\subsubsection{Modifier son lieu d'accueil}

Achille souhaite modifier son lieu d'accueil. Il se rend sur Euphrosyne
pour modifier les informations concernant son lieu.

\subsubsection{Modifier ses dates}

Achille souhaite modifier ses dates de disponibilité. Il se rend sur
Euphrosyne pour modifier les informations concernant ses dates de
disponibilités.

\subsubsection{Supprimer son lieu d'accueil}

Achille souhaite supprimer son lieu d'accueil. Il se rend sur Euphrosyne
pour supprimer son lieu de la liste des lieux disponibles.

\subsubsection{Accepter une réservation}

Achille a reçu une demande de location. Il peut voir qui souhaite louer
son lieu et pour quel événement. Il accepte la demande.

\subsubsection{Supprimer une réservation}

Achille ne peut plus honorer la demande de réservation, il se rend sur
Euphrosyne et supprime la réservation.

\subsubsection{Modifier une réservation}

Achille ne peut plus honorer la demande de réservation, il se rend sur
Euphrosyne pour faire une demande de modification.

\subsubsection{Consulter ses réservations}

Achille cherche à consulter les réservations qu'il a accepté. Il se rend
sur son profil, qui lui propose sa liste de réservations.

\subsubsection{Facturer un client}

Bob souhaite facturer un client. Il se rend sur la page d'administration, choisit un client
et lui facture son abonnement.

\input{rapport/CasUtilisations.tex}